中大騎劫單野同poly 一齊睇就好撚鬼

兩邊相同之處都係：
俾唔係cu/poly既人騎劫 假大台
做埋好多過火行為
郁d就拎火魔兇鳩人
屌鳩同路人
好多中學雞
大家自己睇路

Push

做埋咁多引戰行為
一係忽然自大撚覺得自己惡撚曬
一係就係鬼
兩樣都注定唔係同路人

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

不割蓆 不分化 尊重手足決定

有系統 接近相同時間
用相同手法
喺唔同地方做相似嘅嘢
呢幾單仲要係cu/poly 兩大重要戰場先出現
過去都冇點聽過
唔係割
但真係小心滲透

我開po 就係想講
鬼就一定有
手法好撚明顯
大家見到可以唔深究
但一定唔好將呢班鬼當做全部人

出面既風全部吹緊唔撚再入poly
好有可能聽日進行清場

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

借貼

推

根本就係鬼 但不捉鬼 請無視佢地

仲有開一條路哩樣嘢
poly就有人出嚟開post
話橫掂都會塞車開一條線畀人免費過海
cu就話開吐露港一條行車線換區選咁on9
同一時間用同一手法做同一樣嘢 又會咁啱

總之邊個/邊班提出拆RB開路都要小心

認同冷處理，但唔可以一句不割就完全唔理

反正開左記招 短時間都救唔番 不如大家真係做左行動先 6點了

鬼就預左會有
你永遠捉唔晒

團結係大前提
路係死物冇左可以再佔
人心分化左就輸晒

開一條線呢到都討論咗好耐wo

冇錯
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰
係成功抵抗暴政捱到5個月嘅關鍵

鬼你老母

隻鬼係咪樓主自己

頭先下晝都有班人自己同360做deal
跟住叫人停止裝修
又係做公告跟住施壓叫全部人唔可以無口齒,要守信用
一日有幾單手法差唔多o既真係....

不分化
唔好中共產黨計

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

鬼你老母咩傻鳩

好明顯係鬼啦
無啦啦跟共產黨話事
.不分化嘅大前提係自己人

早晨毅進仔